突發，元朗西鐵站

大陸人

咁近

嗰卷係咪廁紙

發生咩事

地產佬？